“未来是什么样的？在我们的心中，视觉元素会在未来占据重要的地位，从物理世界的数字孪生，到逼真的数字任务，再到动人的数字特效。所有这些，都会引领我们建立一个全新的数字化镜像世界，这个世界不仅反应了真实，同时充满了奇幻色彩。同时，AR技术，会为虚拟和真实的世界建立一座桥梁。
数字元素（Digital-Arche）是一个关于这一切的兴趣小组。我们希望能够为这一切贡献自己的力量，从而让未来更快的实现。Arche，这一个源自希腊语的单词，代表着世界的基本的元素，而我们相信，我们已经找到了未来世界的基本元素。”

以上是我们的网站和公众号的介绍。

现在，我们希望延续这个理念，讲述一个更宏大的故事，而这个故事的背景在于
> 每个人都可以创造属于他的数字世界

在我们做一系列工作之前，就有一个想法：为普通人提供3D的工具。因为我们认为这些工具会推动人类的交互和创造性的发展。同时，我们也看到，这个世界上已经有非常丰富的3D艺术品，《塞尔达》，《全面战争》，《刺客信条》等等。我们希望未来，人们可以通过传感器，工具，创造自己的作品，这些个作品会连接成一个镜像的数字孪生世界。

因此，我们希望富有创造性的人们能够了解一些工具，或者使用我们提供的更简单，更易操作的工具去开创他们自己的世界。而这个文集，就是为了这样一个目的而开设的。在我们的开发理念中，并不是追求所有人都使用我们的工具，这是既是不可能，也不是我们所希望的。_**我们唯一追求的，就是数字内容的大爆炸，我们唯一在做的，就是堆足够多的柴火。**_

具体的说，我们希望能够做以下这些事

1. 传播有趣的内容
1. 普及工具的使用
1. 孵化具体的产品
1. 吸引更多的人加入我们，从事基础“故事”和技术研发

我们希望通过这个文集，来讨论具体实施的路径和方案。
